GME 今次無人限買?

認真，咩事唔再限買？

會坐監
唔會解決到任何嘢

之前聽證會比人屌完

未有大機構做空

今次玩限賣
ss完之後跌到得20先比你放

未到價 上到400 先做野

個short rate唔高

散戶互片咪由你
反正又唔係挾機構淡倉

關咩事 今次冇做空機構仆街咪由你地玩音樂椅

認真我感覺係 大戶之前由500 short 落黎既開始平倉..

今次 冇大戶沽空。唔洗做野

short但又平倉，有冇理解錯

咪由佢平, 你高位入, 順便買put. 個新淡淡.

拜登平晒倉啦 唔搞你啦 你地自己掃到10000都冇所謂

準備限賣啦

大機構無事
散戶互片理得你死